{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038291",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=662&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해운대 호텔 준"
    },
    "text": "海雲台ホテルジュンJUNEはコンドミニアム施設を備えた快適な宿泊を提供しています。 海雲台地下鉄駅と海雲台海水浴場は徒歩でアクセスするのにとても便利な位置にあります。 ホテルは収容可能な車両数が35台以上の海雲台最高水準の駐車場を提供しています。 地下鉄は2号線椿駅と海雲台駅が利用でき、徒歩で移動すると海雲台駅まで約500m、椿公園(ヌリマル)まで約750m、海雲台海水浴場まで約350m、釜山アクアリウムまで約300m、タルマジ峠まで約2kmの距離に位置しています。 センタム新世界百貨店とベクスコまでは車で10分ほどかかります。 客室の内部施設としては、全客室に52インチの大型テレビと無料Wi-Fiが設置されており、Netflixが利用でき、ケーブル放送とセットトップボックスも提供されています。 また、高級コーヒー豆やミネラルウォーターもすべての客室で無料で提供されます。 ただし、現在の客室ではパソコンとジェットプールはご利用いただけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの立地はどうなっていますか？",
            "answer": "ホテルは海雲台地下鉄駅と海雲台海水浴場に近いです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには35台以上の駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は海雲台駅です。"
        },
        {
            "question": "ホテルから椿公園までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルから椿公園まで約750mです。"
        },
        {
            "question": "ホテルから海雲台海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルから海雲台海水浴場まで約350mです。"
        },
        {
            "question": "ホテルから釜山アクアリウムまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルから釜山アクアリウムまで約300mです。"
        },
        {
            "question": "ホテルからタルマジ峠までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルからタルマジ峠まで約2kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ホテルの客室には52インチの大型テレビ、無料Wi-Fi、Netflix、ケーブル放送、セットトップボックスが備わっています。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるものはありますか？",
            "answer": "客室内では高級コーヒー豆とミネラルウォーターが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "パソコンやジェットプールは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、現在の客室ではパソコンとジェットプールはご利用いただけません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 359
    }
}